玩過咩好玩既teambuilding 活動

集思廣益

冇，因為公司要星期六去

俄羅斯輪盤

10p

群交

狼人

摸胸

睇條 team 幾大，8個既話試過玩 boardgame, 有隻叫 pandemic (4人遊戲，不過都可以 2人一組,變成8人遊戲) 遊戲係所有玩家一齊對抗個遊戲

玩到鬧交 ‘一早叫左你唔好架啦’

陰功 唔係一齊決定左先做行動架咩 我覺得呢條 team 好難做 team building

請個鬼佬戲子番來同你玩

樓主要做搞手幫公司搞teambuilding?

係啊⋯⋯ 公司咩都玩過曬咁

扑女上司
中出女同事

你都係想咁姐

係想有野玩下 定係想真係有teambuilding 架

廢閪公司先信呢d on9 嘢

群P

69